到底點解啲大陸人咁踎得

成日都見到啲大陸人踎係度
踎路邊 成隻腳板掂晒地
係咪由細踎到大就可以
痴撚線 真係好想知點做到
佢地好似踎到好舒服之餘仲唔會腳震
有冇人體學專家解釋下

昆蟲學家先至答到你

唔同人種
你無可能做到

又好似係喎 咁心水清既你

真係唔得
先唔好話踎咁耐 我腳板都掂唔晒落地

呢個種族係咁

人地影相擺pose先踎
仲要擺一擺pose踎都唔係成對腳掂晒地咁踎
大陸人又影緊相咩 隱形攝影師

我好似明左啲野

踎得多會急屎

此PO已完